一張圖話你知，炳強呢條友係冷血，嚟緊拉人數字一定再直線升

記唔記得當年深水埗地鐵站有單女警開槍案，隻差婆開槍射傷個地裝修佬。(其實只係一年前)

當年連登仔拗呢單嘢拗到面紅耳赤，但最大問題唔係呢度，而係誰對誰錯，其實呢單都係一單悲劇，無論點都係有個人返工途中比人用實彈射啦。

但當時炳強事後就專登去搵隻差婆，好似贏咗場交咁，好威咁同開槍嘅人樹起手指公影去大合照，你覺得咁嘅人心地可以好得去邊？正常嘅同理心呢？

咁嘅人而家做埋處長，大家唔需要驚，不過當然要小心，冷血嘅人做處長，落order都會係冷血，之後拉人數字肯定會再直線爆上，肯定之後有實彈shoot to kill，嚟緊要有心理準備

721 鄧炳強 唔見人

未撚驚過，遺書都寫定，呢條冚家剷唔好諗住靠嚇，橫死掂死嘅啫！

佢仲係CU 社工出身

鄧炳強
Tang Ping Keung
私人電郵：carriechrischloe@hotmail.com
手提電話：66801551
出生日期：1965Jul4

4/7/1965
Flat G 9/F Block 1
Boland Court 10-12 Broadcast Drive

回到60年代 黑警蹤橫黑白兩道⋯

依單？當時我開過post話警權過大可以隨便使用致命武力，個個連登仔屌鳩我

facebook行動 ＋ 區選前幫黃藍經濟圈收料